%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Compilation :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{evaluation}
\usepackage{calc}
\usepackage[
  paperwidth=21cm,
  paperheight={29.7cm/3},
  margin=0.5cm]{geometry}

  \title{TP \no{2} --- Premières pages}
\hypersetup{
  unicode=true,
  urlcolor=cyan,
  pdfauthor={Louis Paternault},
  pdfproducer={© Louis Paternault — CC-BY-SA-4.0 — http://ababsurdo.fr},
  hidelinks,
}

\newcommand{\points}{\parbox[t]{13cm}{\dotfill}}

\begin{document}

\maketitle{}

\vfill

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xcc}
  \toprule

  \tabtitle{Structure du répertoire}
  Il y a un fichier \texttt{pelicanconf.py} à la racine. & $\square$ & $\square$ \\
  Le répertoire \texttt{content/blog} contient deux pages au format \texttt{.md}. & $\square$ & $\square$ \\
  Le répertoire \texttt{content/pages} contient une page \texttt{apropos.md}. & $\square$ & $\square$ \\

  \tabtitle{Pages web}
  Le site web contient deux pages web sur deux personnages différents. & $\square$ & $\square$ \\
  Le site web contient une page \emph{Mentions légales}. & $\square$ & $\square$ \\
  Le site web contient une page d'accueil, de laquelle les trois autres pages sont accessibles & $\square$ & $\square$ \\

  \tabtitle{Mise en forme}
  Le site web inclut plusieurs paragraphe, et plusieurs niveaux de titres. & $\square$ & $\square$ \\
  Le site web inclut des mots en italique, d'autres en gras. & $\square$ & $\square$ \\
  Le site web inclut une liste et un tableau. & $\square$ & $\square$ \\
  Le site web inclut un lien externe et un lien interne. & $\square$ & $\square$ \\
  Le site web inclut une image. & $\square$ & $\square$ \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
